喂！送張禮劵比你

送你老母

煩到閪咁
個個post都見到班支那仔洗版
你自己咁乞兒，為咗幾蚊就願意將個人資料送畀支那係你嘅事，
仲要周圍阻撚住晒

有冇得檢舉

請善用「舉報」功能

的確有d問卷調查係會咁做, 不過一早都可能要傾半小時/ 仲要比好多資料, 地址對方

cut佢線就ok

其實我講緊fb
係我講得唔清楚，定係大家都冇上fb

長禁 report as spam
有無用我唔知 不過見親我都會咁做 真係好煩

又嚟喇班支那狗